[ 緊急 ]有無法律jj可以幫下手

成件事既事源係呢到

求下你地幫下我
為我隻雀仔攞返個公道

簽撚左就無，應該

唔係啊
佢已經走咗，我唔係要攞返個撫養權
而係我而家懷疑佢既處理手法可以出咗問題
想要求返知道個死因同睇返閉路電視

如果有錄影或其他證據證明係unequal bargain，都可能有得打，簽撚左都有得打（果d仆街健身碌卡中心case

而家就係驚佢毁滅證據
所以想請法律jj幫下手
睇下有無得盡快攞到啲閉路同雀屍
做証據

我依家就係懷疑個醫生
知我唔夠錢比之後就拔喉同啪咗佢
所以想搵証據
(成件事既發生都係哂啲留言到 )

要求攞閉路要報驚等驚賊攞warrant(好似係
攞得黎都消滅曬

幫你推

香港法律邊度有乜野unequal bargain既事?

你作出黎?